變性人 女人可以打NBA

登登上場就再無性別之分
邊隊夠膽唔搵變性人 女人打NBA
果隊波可以收皮都得喇
一隊波入面要有黑人亞洲人拉丁裔女人變性人
缺任何一種都係歧視
但可以無白人
白人=奴隸

變性人打wnba

唔會再有W
你係咪歧視

邊個打WNBA就係極右撐侵

有邊隊NBA波無黑人

美國hip hop界一樣歧視黑人外所有人

白人只配打垃圾時間

NBA從來都冇唔俾女人/變性人打
係WNBA先規定只有女人可以打

其實Utah 有段時間真係無 但我覺得只係巧合 因為佢地最偉大球員之一郵差馬龍已經係黑人

不過又真係發生有段時間無黑人

你咪打囉
俾人撞到你頸都斷

等睇有人拎MC JIN黎打飛機

白人入波得分減半

有能者居之，扭過lebron james已夠。

好
好想佢地搞死WNBA